一個POST話你知點解選唔同既人入垃圾會可以產生唔同既蝴蝶效應

你選個好似Ｇ－ＤＲＡＧＯＮ咁既萬人迷入垃圾會，你既陣營即刻多左Ｎ十萬～Ｎ百萬個女兵馬
你選個好似杜汶澤咁既搞ＧＡＧ明星藝人入垃圾會，可以令０收視既垃圾會直播變成保收視，台灣報紙雜誌一撚定爭相報導
你選個捉鬼天師入垃圾會，鼓勵更多劣幣有樣學樣，以旁門左道方式走捷徑爭產爭議席，成功爭羸後仲要不撚停周圍屈鬼製造分裂，令反對派分裂到細胞咁細

明明美國左膠就最撚識利用噱頭製造輿論
例如咩美國第１個女總統， 美國最第１個黑人總統

屌你老母，香港班濕鳩左膠，爭產爭議席等陰濕技巧（屈鬼）同詭計（請打手）就頂瓜瓜啦，其他技巧連美國左膠一成都冇

一個民主黨／公民黨黨員入垃圾會，兵馬有３０萬
十個民主黨／公民黨黨員入垃圾會，兵馬都係得３０萬
到底點撚樣先可以令抗爭運動吹雞人數最大化， 唔撚洗我救啦掛

push俾班傻仔睇